一張圖說明和理非同勇武嘅比例

可能係鬼都唔出奇

唔好分化
平時勇武嘅人今日都可以做和理非

行錯路姐

幾時有分化姐

sor9ly lor

即係勇武和理非 100: 1 ?

不嬲和理非係佔絕大多數 （99%），2百萬人當中可能得2萬人左右勇武

勇武只係輔助， 純勇武抗爭成功率接近0

勇武和理非互補！

貼張圖上黎根本分化

呢個唔係鬼黎咩

無分化啊
勇武同和理非行埋咗一齊
證明已經數唔到比例

又畫得幾好睇wo

但平時和理非唔會做勇武

我係

如果用番外國標準既話
其實香港真正既勇武派, 只有魚革果幾百人, 真係會主動進攻, 攻破警察防線, 打到警察狼狽逃走

反送中呢兩個月, 前線果班只係識同警察對峙, 然後轉場
仲未去番 魚革果個級數

和理非？勇武？新term？
我淨係知咩係手足！

知唔知個作者係邊個？

真係唔知 要搵搵
好似上年係文宣channel down